想問下手語大概可以表達到原句嘅幾成意思

例如人名呢啲點表達 點用手語做到陳大明呢三隻字

有個blow job既手語可以表達到語言500%既意思

手語會打嗰個人的特徵去代表佢，或者英文名，或者名嘅意思，例如陳，會做英文字母C嘅手語，如果佢好肥，就做C加肥。

咁其實明得好少

係有限制嘅，除非好熟悉手語同聾人文化

都係語言啫
詞彙學多d

睇下尼個手語MV